台灣人真係痴撚線

台灣人二手回收頭盔

好有愛

我愛香港

台灣人好波

點寄過嚟呀
會唔會又被人扣關㗎

仲有啲係電單車盔 物防更高

CLS 好有愛

回港嘅香港人，一人拎一個得唔得

「港台連線」西門町驚現香港連儂牆

台妹

我都怕海關唔比入

你地對唔對得住攬炒巴
未like未subscribe未follow未retweet既快D幫幫手

Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

有fd住英國既話請叫埋佢地幫手簽petition

多謝台灣

二手電單車頭盔，消左毒未

We connect

但點運過黎呢

唔會
好多港人去台中玩落場26
四五千蚊個頭盔全部帶過去帶返黎
冇得扣

【 突襲】第九陣攻勢！台灣戰線開打！助攻《中英聯合聲明》英國戰線！

攬炒團隊自由時報頭版公開信如下

//
向為香港人保存了《南京條約》的臺灣人致謝

我們是一群香港人，有幸通過文字在本報章向臺灣人表達感激之情，希望各位不會介意花點時間閱讀。

今天我們之所以有緣以文相會，緣於 1842 年清國與英國所簽訂的南京條約。後來清朝滅亡，南京條約的正本，就由臺灣人繼承至今。正如臺灣前民選總統李登輝先生曾經指出，在法理上，如果英國想要把香港歸還，那合法的繼承者，自然就是南京條約的繼承者。

對，你們臺灣人著實掌握了南京條約這條香港命運的根源，你們讓它靜靜的保存在臺灣。你們沒有因此向我們要求任何東西，沒有命令我們做任何事，細心而莊嚴地為香港人保管這重要的歷史文件。雖然你們不妄談功勞恩德，但我們反而感受到臺灣人尊重香港人對香港的主權。

相比之下，中國政府為了奪取香港，無所不用其極，包括：把我們從聯合國殖民地名單除名，繼而失去國際自決權利；派間諜組織滲透香港製造內戰；不惜威脅毀滅香港逼迫英國交出香港主權與治權，最終成功威迫英國簽下「中英聯合聲明」，把與中共政權毫無歷史交集的香港交給了北京政府手上。

香港淪陷自此開始。不公平的選舉制度讓議會失去代議功能；他們連年濫用基本法「解釋權」，直接干擾香港的立法和司法制度，破壞香港法治；他們每年單向決定從中國向香港殖民五萬人，消耗香港的公共資源幾至極限；他們不斷羞辱港人，更恐嚇以武力鎮壓，或斷水斷糧斷能源；我們曾經引以為傲的皇家警察，也被他們洗腦成只懂得無差別開槍的軍隊。他們肆意綁架奉公守法的香港市民；不斷的清洗我們的文化、語言、文明與歷史，不斷竭力奪走我們的自由。

中國政府既不尊重《南京條約》，也不尊重《中英聯合聲明》，正如英國外交及聯邦事務大臣 Philip Anthony Hammond 指出，中國已經嚴重違犯了《中英聯合聲明》的莊嚴承諾。

由中國外交部發言人聲稱「中英聯合聲明作為一個歷史文件，不具有任何現實意義，對中國中央政府政府對香港特區的管理也不具備任何約束力」，便可見中國政府的態度與尊重契約精神的臺灣完全對立，他們從不打算尊重與遵守任何承諾，相反卻會單方面以協議約束他人。香港人曾經以世界文明標準天真相信中國政府會信守承諾，結果現在整個香港也得付出沉重的代價。

今天我們僅能以自身為事例，告訴臺灣人與文明世界的所有人，不要相信中國政府的任何承諾，不要相信他們簽署的任何協議。不論《南京條約》與《中英聯合聲明》，對他們而言都只是欺世的廢紙。他們會不斷以承諾欺騙更多人，建立更巨大的霸權 —— 你們必須當心。

我們無以答謝臺灣人對香港的尊重及關懷，但求在此略述港人慘痛的教訓，希望臺灣朋友接納港人勸諫，引以為戒。

我們祝福臺灣人能好好保衛你們的國家，把你們的民主、自由承傳下去。假如香港人以死相搏，浴血奮戰而敗，我們希冀台灣會與文明世界的所有人一起挺身而出，重光香港。

但點運返來香港?

爆喊

謝謝台灣

唔會扣

多謝你地

以後唔笑台灣人!!!!!

我愛台灣

台灣真係堅多頭盔

港台友好

呢d電單車頭盔，貴同結實過安全帽多多聲
要讓比前線手兄，好好珍惜！

全部都係好野啵!

你要命定要乾淨

保護性梗係好

但係又重又焗

好感動

外國勢力

真。送頭
台灣真係一個美麗的國家

Connected

終極大和解
謝謝台灣人

合法入境

睇金水facebook話已經安全抵達

澳門都好多電單車, 希望澳門人都可以捐出舊既 高防頭盔

TAIWAN No.1

係愛

一陣又比港共扣關 ， 危險品

有頭油 不了

港台連線!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

多謝
但真心想知點運過黎

打lol不串台狗了

買支消臭消毒噴霧 噴下就可以上裝

台灣

怕嘅話帶定濕紙巾抹啦 依家話晒人哋咁有心

根據藍絲邏輯 香港同台灣都係屬於中國
所以唔係外國

推

重真係大問題跑起黎唔方便

好有愛

Taiwan No.1

台灣香港we connect

一齊勾結「外國」勢力

幻想下係靚靚台妹戴，咁就ok了

個tilte 向下讀又得，向左讀都得

政府快啲話係“外國”勢力啦！！

不可能 你懂的

香港有難，好彩仲有台灣支援

TW NO.1

我擔心能否送到香港。

感動

寄過嚟啦，運費我地比

點運過黎呀

淨係出個純官都感動到流馬尿

咪撚再話學生啲物資唔知邊度嚟 收咗幾錢

We connect
但係認真一問，電單車頭盔點帶豬嘴

Thank you!!

覆錯post

[長文]人生最重要的選擇題

早幾日去台灣，去到唔同城市都有台灣人慰問香港

點解好到咁?

澳門都係揸電單車嘎

PUSH

希望大家入去填低感受

已經收左集超過二百人嘅感受，幫我地推到上一千、二千 OK ？

出一本屬於香港人嘅自由之書

希望大家Forward 個post 同 Google form link 出去，俾唔同年紀唔同行業都發到聲

不知幾多澳門人幾憎香港人

台灣人有愛

推

借位一推：
【教學】自己文宣自己整，自己香港自己救：唔駛Ps/Ai，免費整圖app Canva

Push

前幾日係pizzahut聽到人講係台灣訂咗啲黑色單車衫都黎唔到

好有愛
但呢種頭盔有d重量
機動性會大減

感謝

係咁出水。

想問佢地點運過嚟

琴日fb有個台仔cm 話想捐佢當兵嘅鋼盔

台灣人高質

有心

BTW
我自己覺得其實電單車頭盔唔多好用
由其大頭佛 無疑保護性係一流 但輕極都1.2-1.5kg

香港作戰環境咁濕熱 焗多陣真心暈低都似
電單車頭盔嚟講 開面／西瓜皮 已經好夠

單車頭盔雖然冇咁高防 但起碼輕便又透氣
犧牲小小保護性換嚟個人既靈活度 同長期都可以帶住既能力

認真，一定會扣關

帶返黎香港好簡單

黎香港既台灣人
去台灣既香港人

每人拎一頂返/去香港就得

可以用塊布打底

台灣 謝謝你

多謝你呀台灣

講咁多都唔會係你戴架啦，你戴返個狗罩 廢事你亂講野

全球華人同氣連枝

有幾位朋友近期
寄唔關政治事嘅野返香港
都無限期地扣
更何況係頭盔

其實仲有個問題係
帶咗電單車頭盔未心上到有filter既口罩

高級頭盔

3Q

感動cry

台灣同香港係永久盟友

好感動
感謝台灣
港台一家

我幫手消毒得未

台灣香港,以前打機打到熟晒

今日香港 明日台灣
香港唔可以輸

台灣香港
we connect

全面升級

請各位珍惜

港台同一陣線 好感動

你去食兩野胡椒噴霧消消毒先

好癲

不枉我一路都愛台灣

似係全部電單車
台灣人人手一部機車
電單車頭盔濕濕碎啦

台妹戴過，仲使唔使消毒？

又話海關撐香港人？

唔會知係藍定黃處理
海關係有人撐黃呀
但唔係有人聯署就代表成個機關
呢個係事實

反警黑 保香港

西灣治港流氓集團

有無人知幾時送到過呢？
各行山人士買定浴帽

今次真係同台灣we connect左
今日自由時報出左攬炒巴個廣告 好多台灣人fb討論
有人講中華民國應該收返香港，有人咁覆：

中華民國我不知道。我台灣人，從來就沒想要「回收香港」啊。我只想要你們好好的，我們也好好的，三不五時旅遊交流，或是組隊拿個電玩世界冠軍這樣...

多謝

喊撚左

喊左

We Connect

推！！ 😎😎

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

push

有無海關巴絲講下會否被扣查？

光復香港

台妹愛我 我愛台妹

好感動 果然同中國有人禽之別
反觀澳門同大陸因為自卑
憎到香港pk
台灣人依然一直咁純樸可人

頂 好善良
最近文宣對得太耐支那狗
見到台灣人咁可愛真係眼濕濕

我試過可以，我的防毒面具是加上60926濾毒罐，但是每個安全帽（電單車頭盔）大小和設計不一樣，最好先試試！但是真的熱到爆炸 我平時夏天騎車會在裡面加涼爽頭墊，不知道香港有沒有這個東西，這次去香港會多帶幾個發給香港人用！

謝謝你們

連登仔放流料害台灣人炒車
台灣人都要學FACT CHECK

唔再屌台狗啦

感謝台灣朋友

點入境

台灣既朋友都要好好守護現有既民主制度

台灣人 😍

i love taiwan

I love Taiwan!!

#b

不要說「五大訴求」，試著說「警黑合作」

裡面肯定好臭

以後唔笑台仔jer 細

台妹頭盔臭

台灣最美麗的不是風景 是人

唔知講咩好，好感動

海關都反黑警

我愛台妹

謝謝

好在我不嬲撐台灣人

好棒棒哦
加油哦

多謝台灣人！

多謝台灣既朋友

人最美的風景是台灣

有愛

多謝支持

下次台灣有咩事我一定會幫手

pish

唔會笑佢地繁體支那了

重要係高級盔

SHOEI 日本牌子 睇落仲要係新 好感動

台灣人咁多電單車手
勁多舊頭盔

btw點運？

又未必，只不過好難做到，
因為應該有大量五毛阻撓或攻擊收集點

澳門都有人係支持香港